# Traditional Chinese Messages for wbar.
# Copyright (C) 2011 The wbar Project (msgids)
# This file is distributed under the same license as the wbar package.
# Wei-Lun Chao <william.chao@ossii.com.tw>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wbar 2.3.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-05 09:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-05 10:07+0800\n"
"Last-Translator: Wei-Lun Chao <william.chao@ossii.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../share/wbar.glade.h:1
msgid "<b>Command</b>"
msgstr "<b>命令</b>"

#: ../share/wbar.glade.h:2
msgid "<b>Icon</b>"
msgstr "<b>圖示</b>"

#: ../share/wbar.glade.h:3
msgid "<b>Title</b>"
msgstr "<b>標題</b>"

#: ../share/wbar.glade.h:4
msgid "Bar alfa level"
msgstr "啟動列α等級"

#: ../share/wbar.glade.h:5
msgid "Bar image:"
msgstr "啟動列圖像："

#: ../share/wbar.glade.h:6
msgid "Bar unfocused alfa level"
msgstr "啟動列非焦點的α等級"

#: ../share/wbar.glade.h:7
msgid "Border offset"
msgstr "邊框偏移"

#: ../share/wbar.glade.h:8
msgid "Color filter mode"
msgstr "顏色篩選器模式"

#: ../share/wbar.glade.h:9
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../share/wbar.glade.h:10
msgid "Disable font rendering"
msgstr "停用字型潤算"

#: ../share/wbar.glade.h:11
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: ../share/wbar.glade.h:12 ../src/config/Functions.cc:732
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../share/wbar.glade.h:13
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: ../share/wbar.glade.h:14
msgid "Enable taskbar"
msgstr "啟用工作列"

#: ../share/wbar.glade.h:15
msgid "Filter color"
msgstr "篩選器顏色"

#: ../share/wbar.glade.h:16
msgid "Font:"
msgstr "字型："

#: ../share/wbar.glade.h:17
msgid "Icon distance"
msgstr "圖示距離"

#: ../share/wbar.glade.h:18
msgid "Icon gets pressed"
msgstr "已按圖示"

#: ../share/wbar.glade.h:19
msgid "Icon size"
msgstr "圖示大小"

#: ../share/wbar.glade.h:20
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: ../share/wbar.glade.h:21
msgid "Inverting icons growth"
msgstr "反相圖示增長"

#: ../share/wbar.glade.h:22
msgid "Jump factor"
msgstr "跳躍因子"

#: ../share/wbar.glade.h:23 ../src/config/Functions.cc:695
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../share/wbar.glade.h:24
msgid "No reload bar"
msgstr "不重新載入啟動列"

#: ../share/wbar.glade.h:25
msgid "Number of animated icons"
msgstr "動畫圖示數量"

#: ../share/wbar.glade.h:26
msgid "Position screen"
msgstr "螢幕定位"

#: ../share/wbar.glade.h:27
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: ../share/wbar.glade.h:28
msgid "Reflection percentage"
msgstr "反射百分比"

#: ../share/wbar.glade.h:29
msgid "Run above the desktop"
msgstr "運行於桌面之上"

#: ../share/wbar.glade.h:30
msgid "Settings"
msgstr "設定值"

#: ../share/wbar.glade.h:31
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ../share/wbar.glade.h:32
msgid "Time for double click [ms]"
msgstr "連按兩下的時間 [毫秒]"

#: ../share/wbar.glade.h:33
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: ../share/wbar.glade.h:34
msgid "Vertical bar"
msgstr "垂直啟動列"

#: ../share/wbar.glade.h:35
msgid "Zoom factor"
msgstr "縮放因子"

#: ../share/wbar.glade.h:36
msgid "_About"
msgstr "關於(_A)"

#: ../share/wbar.glade.h:37
msgid "_Accept"
msgstr "接受(_A)"

#: ../share/wbar.glade.h:38
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: ../share/wbar.glade.h:39
msgid "_Close"
msgstr "關閉(_C)"

#: ../share/wbar.glade.h:40
msgid "_Reload"
msgstr "重新載入(_R)"

#: ../src/config/Functions.cc:123
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: ../src/config/Functions.cc:127
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../src/config/Functions.cc:131
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../src/config/Functions.cc:151
msgid "top"
msgstr "頂端"

#: ../src/config/Functions.cc:154
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: ../src/config/Functions.cc:157
msgid "left"
msgstr "左側"

#: ../src/config/Functions.cc:160
msgid "right"
msgstr "右側"

#: ../src/config/Functions.cc:163
msgid "center"
msgstr "中央"

#: ../src/config/Functions.cc:166
msgid "bot-left"
msgstr "左下"

#: ../src/config/Functions.cc:169
msgid "bot-right"
msgstr "右下"

#: ../src/config/Functions.cc:172
msgid "top-left"
msgstr "左上"

#: ../src/config/Functions.cc:175
msgid "top-right"
msgstr "右上"

#: ../src/config/Functions.cc:188
msgid "none"
msgstr "無"

#: ../src/config/Functions.cc:191
msgid "hovered"
msgstr "停留"

#: ../src/config/Functions.cc:194
msgid "others"
msgstr "其他"

#: ../src/config/Functions.cc:197
msgid "all"
msgstr "所有"

#: ../src/config/Functions.cc:299 ../src/core/Main.cc:77
msgid "Configuration empty."
msgstr "組態為空。"

#: ../src/config/Functions.cc:767
msgid "Error save config in "
msgstr "發生錯誤於儲存組配在 "

#: ../src/config/Functions.cc:1085
msgid "Fields must not be empty"
msgstr "欄位必須不為空"

#: ../src/config/Functions.cc:1259
msgid "Open exec file"
msgstr "開啟可執行檔案"

#: ../src/config/Functions.cc:1283 ../src/config/Functions.cc:1345
msgid "Open image file"
msgstr "開啟圖像檔案"

#: ../src/config/Functions.cc:1293 ../src/config/Functions.cc:1355
msgid "Images"
msgstr "圖像"

#: ../src/config/Functions.cc:1313
msgid "Open font file"
msgstr "開啟字型檔案"

#: ../src/config/Functions.cc:1322
msgid "Fonts"
msgstr "字型"

#: ../src/config/Functions.cc:1391
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../src/config/Functions.cc:1393
msgid "wbar config"
msgstr "wbar 組配"

#: ../src/config/Functions.cc:1395
msgid "License GPL - 2010"
msgstr "使用授權 GPL - 2010"

#: ../src/config/Functions.cc:1396
msgid "A light and fast launch bar."
msgstr "輕量又快速的啟動列。"

#: ../src/config/Functions.cc:1398
msgid "wbar project website"
msgstr "wbar 專案網站"

#: ../src/config/Run.cc:130 ../src/core/Main.cc:331
msgid "Error run program: "
msgstr "運行程式時發生錯誤："

#: ../src/config/Run.cc:141
msgid "Error kill program: "
msgstr "砍除程式時發生錯誤："

#: ../src/core/Bar.cc:34
msgid " Image not found. Maybe using a relative path?"
msgstr " 找不到圖像。也許是使用相對路徑？"

#: ../src/core/Bar.cc:617
msgid "Invalid bar position."
msgstr "無效的啟動列位置。"

#: ../src/core/Bar.cc:618
msgid "Set default bar position."
msgstr "設定預設啟動列位置。"

#: ../src/core/Icon.cc:23
msgid " Couldn't load icon image."
msgstr " 無法載入圖示圖像。"

#: ../src/core/Main.cc:116
msgid "Version of "
msgstr "版本  "

#: ../src/core/Main.cc:122
msgid "Usage: wbar [option] ... [option]"
msgstr "用法：wbar [選項] ... [選項]"

#: ../src/core/Main.cc:123
msgid "Options:"
msgstr "選項："

#: ../src/core/Main.cc:124
msgid "this help"
msgstr "這份說明"

#: ../src/core/Main.cc:125
msgid "show version"
msgstr "顯示版本"

#: ../src/core/Main.cc:126
msgid "conf-file (eg: $HOME/.wbar)"
msgstr "設定檔 (例：$HOME/.wbar)"

#: ../src/core/Main.cc:127
msgid "run above a desktop app (ie: xfdesktop)"
msgstr "運行於桌面程式之上 (如：xfdesktop)"

#: ../src/core/Main.cc:128
msgid "enable taskbar"
msgstr "啟用工作列"

#: ../src/core/Main.cc:129
msgid "right click does not force reload anymore"
msgstr "按一下右鍵不再強制重新載入"

#: ../src/core/Main.cc:130
msgid "offset bar (eg: 20)"
msgstr "偏移啟動列 (例：20)"

#: ../src/core/Main.cc:131
msgid "icon size (eg: 32)"
msgstr "圖示大小 (例：32)"

#: ../src/core/Main.cc:132
msgid "icon dist (eg: 1)"
msgstr "圖示距離 (例：1)"

#: ../src/core/Main.cc:133
msgid "zoom factor (eg: 1.8 or 2.5)"
msgstr "縮放因子 (例：1.8 或 2.5)"

#: ../src/core/Main.cc:134
msgid "jump factor (eg: 1.0 or 0.0)"
msgstr "跳躍因子 (例：1.0 或 0.0)"

#: ../src/core/Main.cc:135
msgid "position:"
msgstr "位置："

#: ../src/core/Main.cc:138
msgid "inverting icons growth"
msgstr "反相圖示增長"

#: ../src/core/Main.cc:139
msgid "time in ms for double click (0: single click)"
msgstr "表示連按兩下的毫秒時間 (0：按一下)"

#: ../src/core/Main.cc:140
msgid "icon gets pressed"
msgstr "已按圖示"

#: ../src/core/Main.cc:141
msgid "vertical bar"
msgstr "垂直啟動列"

#: ../src/core/Main.cc:142
msgid "bar alfa (0-100)"
msgstr "啟動列α值 (0-100)"

#: ../src/core/Main.cc:143
msgid "reflection size in percents (0-100)"
msgstr "反射大小的百分比 (0-100)"

#: ../src/core/Main.cc:144
msgid "unfocused bar alfa (0-100)"
msgstr "非焦點啟動列α值 (0-100)"

#: ../src/core/Main.cc:145
msgid "color filter (0: none 1: hovered 2: others, 3: all)"
msgstr "顏色篩選器 (0：無，1：停留，2：其他，3：所有)"

#: ../src/core/Main.cc:146
msgid "filter color (default green 0xff00c800)"
msgstr "篩選器顏色 (預設綠色 0xff00c800)"

#: ../src/core/Main.cc:147
msgid "number of animated icons: 1, 3, 5, 7, 9, ..."
msgstr "動畫圖示數量：1, 3, 5, 7, 9, ..."

#: ../src/core/Main.cc:148
msgid "if set disables font rendering"
msgstr "設定表示停用字型潤算"

#: ../src/core/Main.cc:150
msgid "View man(1)."
msgstr "檢視 man(1)。"

#: ../src/core/SuperBar.cc:28
msgid "Problem load font file."
msgstr "載入字型檔案時發生問題。"

#: ../src/core/XWin.cc:24
msgid "Couldn't open display"
msgstr "無法開啟顯示"

#: ../src/core/XWin.cc:28
msgid "Couldn't get visual"
msgstr "無法取得可視部分"

#: ../src/core/XWin.cc:30
msgid "Couln't get colormap"
msgstr "無法取得顏色對照表"

#: ../src/core/XWin.cc:32
msgid "Couldn't get depth"
msgstr "無法取得顏色深度"

#: ../src/core/XWin.cc:35
msgid "Couldn't create window"
msgstr "無法建立視窗"

#: ../src/core/XWin.cc:328
msgid "windowIcon() -- XGetWindowProperty"
msgstr "windowIcon() -- XGetWindowProperty"

#: ../src/utils/Config.cc:47
msgid "Error copy file: "
msgstr "複製檔案時發生錯誤："
